對於6月21號既行動 我有少少野想講

首先 我係企係大家個邊 都認同政府要撤回條例 同埋要追究黑警 並唔係要分化大家 但係啱啱同完唔同人傾 發現大家都想抖抖 唔係因為想縮 而係無論體力上 抑或經濟上都要俾大家恢復下元氣 呢批人既年紀都係30-50 都係一批有事業基礎 有家庭負擔既一班人 始終無得罷咁耐工 當然佢地好多謝成班年青人為成個香港社會發聲 但係都希望你地諒解下佢地 佢地好明白大家唔想辜負義士既遺願 亦想乘勝追擊 食住個勢 但係假如大家唔顧及下上面批人既話 恐怕好快會出現一個分歧 香港加油

去左先講

出一定會出 只係希望大家可以體諒一下我地

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數(己達成)
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道(己達成)
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線(己達成)

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀